點解連登仔成日將美國當係全球民主國家的指標？

見到呢個post有感

裏面成大堆連登仔話美國作為全球最民主國家的指標點點點點點.........

其實連登仔知唔知美國不嬲都唔係全球最民主的國家黎美國內裏仲行緊共和制
每年全球民主指數排名美國都好落後下
排名機構仲將美國的民主制度稱為"不完全的民主"
真正做到完全民主化係果堆北歐國家

唔明點解連登仔成日將美國當係民主指標

佢哋睇得多支那新聞
成日美國乜美國物

一向都知美國一向都冇乜民主

民主只係一種理想
只係支持呢個理想既人口分佈率

大選完左就無人當過係指標啦

老老實實 係美國住緊

講民主自由其實香港大d

不過一定俾人屌到爆

你知唔知自由同民主2件事黎

等睇連衛兵屌

老老實實 係香港住緊

講民主自由其實美國大d

不過一定俾中國人屌到爆

美國可以合法燒國旗

香港燒五星旗會犯法

你一個例子都冇， 好難唔俾人屌爆

你呢句喺上年7月前講可能ok ge

其實樓主錯左重點
大家係當美國係世界民主自由既「領袖」

好多國家都民主自由過美國
但佢地只係會顧自己
對世界不公義不聞不問
頂多做聲明黨

得美國會做野

正解！

美國只係代表自由世界贏左二戰

上年係美國屌侵侵會犯國安法咩?

咁美國又唔係衰到話仲差過香港ge

證明好多忽然政治撚

民主同民主制度兩樣野

不嬲對連登仔有利先叫民主

美國有得選法官
講選舉自由應該僅次瑞士
不過民主唔完全等同選舉

秒

自由女神像，民主女神像

其實民主外送某程度上都係睇利益
上年係好難得

香港19年之前係無民主有自由

屌你老母戇鳩仔